連登app又死左?

上唔到

係

係 上緊web版

App開唔到

有cloudfare check robot

ＷＥＢ都一時時

明哂啦
中囯大撚哂丫嘛！

中囯人去死！
香港偽政府倒台！

上得返

yes

今日勁比人攻

宜加用得返

岩岩十分鐘web都唔得
重開browser就上得返

成日斷

Babykingdom 冇事

Bk 萬歲

系

斷下斷下真係想死

我岩岩都入唔到app版，依家ok番
但唔會主動load圖

係 我而家用手機上ok

係，而家好返，但load唔到圖

連仔加油

岩岩手機網頁同app都上唔到